{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009721",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120858",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "제일제면소 영등포타임스퀘어점"
    },
    "text": "チェイル製麺所永登浦タイムズスクエア店 \\n\nソウル永登浦区永登浦洞4街442タイムズスクエア5階\\n\n韓国料理 - 麺専門 , 11:00 ~ 22:00Last Order 21:30 , 年中無休 , 110席/部屋:部屋なし , 60年の伝統を誇る第一製糖白雪小麦粉で作られた飲食店「第一製麺所永登浦タイムズスクエア店」は多くの人々に感動を与える味を提供している。 「第一製麺所」は伝統方式を維持し、職人の真心と配慮を込めて麺料理を作り出すところだ。 ここでは昔町にあった製麺所を思い浮かべることができるよう、様々な種類の麺料理が味わえる。 特にタイムズスクエア内に位置する「第一製麺所」は売り場が広く環境が快適で、お客様が簡単な食事を楽しめる空間を用意しておいた。 思い出の味を体験したいなら、ぜひ「第一製麺所永登浦タイムズスクエア店」を訪れることをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェイル製麺所永登浦タイムズスクエア店の場所はどこですか？",
            "answer": "チェイル製麺所永登浦タイムズスクエア店はソウル永登浦区永登浦洞4街442タイムズスクエア5階にあります。"
        },
        {
            "question": "チェイル製麺所永登浦タイムズスクエア店ではどんな料理が提供されていますか？",
            "answer": "チェイル製麺所永登浦タイムズスクエア店では麺専門の韓国料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "チェイル製麺所永登浦タイムズスクエア店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェイル製麺所永登浦タイムズスクエア店の営業時間は11時から22時で、ラストオーダーは21時30分です。"
        },
        {
            "question": "チェイル製麺所永登浦タイムズスクエア店は何日も営業していますか？",
            "answer": "チェイル製麺所永登浦タイムズスクエア店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "チェイル製麺所永登浦タイムズスクエア店には席数や個室はありますか？",
            "answer": "チェイル製麺所永登浦タイムズスクエア店には110席あり、個室はありません。"
        },
        {
            "question": "第一製糖白雪小麦粉とはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "第一製糖白雪小麦粉は60年の伝統を誇る製麺所で使用されており、多くの人々に感動を与える味を提供しています。"
        },
        {
            "question": "第一製麺所永登浦タイムズスクエア店ではどんな麺料理が味わえますか？",
            "answer": "第一製麺所永登浦タイムズスクエア店では様々な種類の麺料理が味わえます。"
        },
        {
            "question": "第一製麺所永登浦タイムズスクエア店の売り場や環境はどうですか？",
            "answer": "第一製麺所永登浦タイムズスクエア店は売り場が広く、環境も快適でお客様が簡単な食事を楽しめる空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "昔町にあった製麺所を思い浮かべられるような雰囲気はありますか？",
            "answer": "第一製麺所永登浦タイムズスクエア店では昔町にあった製麺所を思い浮かべることができる雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "第一製麺所永登浦タイムズスクエア店を訪れると体験できる思い出の味は何ですか？",
            "answer": "第一製麺所永登浦タイムズスクエア店を訪れると、60年の伝統を誇る第一製糖白雪小麦粉で作られた麺料理の思い出の味を体験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 585
    }
}